[
  {
    question: "Wie is de hoofdpersoon in Final Fantasy VII Remake?",
    answers: ["Cloud Strife", "Sephiroth", "Tifa Lockhart"],
    correct: "Cloud Strife",
    selected: ""
  },
  {
    question: "Welke wereld wordt verkend in Final Fantasy XV?",
    answers: ["Gaia", "Eos", "Spira", "Cocoon"],
    correct: "Eos",
    selected: ""
  },
  {
    question: "Wie is de antagonist in Final Fantasy VIII?",
    answers: ["Ultimecia", "Kefka", "Seymour", "Kuja", "Edea"],
    correct: "Ultimecia",
    selected: ""
  },
  {
    question: "Heeft hoofdrolspeler in Final Fantasy IX een staart?",
    answers: ["Ja", "Nee"],
    correct: "Ja",
    selected: ""
  },
  {
    question: "Hoe heet de stad waarin het verhaal van Final Fantasy VII Remake begint?",
    answers: ["Midgar", "Junon", "Nibelheim", "Wutai"],
    correct: "Midgar",
    selected: ""
  },
  {
    question: "Welke summon is prominent aanwezig in Final Fantasy XV?",
    answers: ["Ifrit", "Shiva", "Ramuh", "Titan"],
    correct: "Ifrit",
    selected: ""
  },
  {
    question: "Wat is de naam van het luchtschip in Final Fantasy VIII?",
    answers: ["Ragnarok", "Highwind", "Invincible", "Falcon"],
    correct: "Ragnarok",
    selected: ""
  },
  {
    question: "Welke rol vervult Cid Highwind in Final Fantasy VII?",
    answers: ["Luchtschipkapitein", "Wapensmid", "Koning"],
    correct: "Luchtschipkapitein",
    selected: ""
  },
  {
    question: "Wat is het kenmerkende aan Cactuar-wezens in de Final Fantasy-serie?",
    answers: ["Ze zijn altijd groen", "Ze gebruiken de aanval 1000 Needles", "Ze zijn planten"],
    correct: "Ze gebruiken de aanval 1000 Needles",
    selected: ""
  },
  {
    question: "Welk Final Fantasy-wezen zorgt, met zijn aanval genaamd Bad Breath, voor verschillende statuseffecten?",
    answers: ["Malboro", "Chocobo", "Behemoth", "Tonberry"],
    correct: "Malboro",
    selected: ""
  }
]